點解明明有車站冇破壞到 但都冇開放

Y?

開返會俾人爆 爆咗聽日返唔到工 寧願今日紅日唔俾人用

因為要製造暴徒搞到香港亂曬既影像

黨鐵制告恐慌

製造白色恐怖

八婆想營造暴亂假象囉

特登搞尻埋啲唔關事嘅車站純粹係加你地班暴徒罪名啫 for example 欣澳有乜好封？又冇示威價值又冇比人執過

聽日就會話修復工作大致完成 開得番九成站
但又驚夜晚爆站九點全關

迪士尼綫邊有人破壞

暴徒亂咁破壞

自製新聞
反正佢地都有30000個隨時變卧底既人

因為聽日一定要開得返

最緊要股市開，理得市民無街出、小商戶無生意

唔好傻啦
欣澳咁遠根本冇人入嚟

因為預備飛站

如果有破壞
一定係你隻臥底狗做
扮示威者唔洗代價？

因為777要搵比人聽
係我地令到全港人街都出唔到
自我制造戒嚴氣氛